伊院6A病房 助理初步染疫

節錄

伊院6A病房 助理初步染疫

伊利沙伯醫院有病人服務助理初步確診。

【本報訊】伊利沙伯醫院內科病房有三名女病人確診，院內一名居於慈雲山、曾於涉事病房工作的病人服務助理亦初步確診。其中一名病患曾轉到佛教醫院，衞生署追蹤發現，一名與確診者同房的長者是紅磡寶其利街文化村專業護理安老院院友，初步檢測陰性。

出現群組爆發的病房為伊院6A病房，首名確診的92歲老婦因長期病周日入住，其後傳染兩病人。該病房一名病人服務助理亦初步確診，伊院發言人指她報稱居住慈雲山，7月10至14日沒回醫院工作，12日因上呼吸道感染症狀到伊院。。。。。。。。。。。

確診婦轉院 擴大接觸面

相關新聞：撤關稅寬免勢打擊轉口地位

病房第二名確診者是樂富護老院77歲院友，她曾於12日轉到佛教醫院。衞生署追蹤發現，佛教醫院同病房有一名病人，出院後居於紅磡寶其利街文化村專業護理安老院，入住單人。。。。。。。。。。

伊利沙伯醫院係咪開始爆？

我諗起意大利醫院大爆發

同埋威爾斯沙士8A病房大爆發

意大利死好多醫護
醫護一爆勁大鑊

究竟係邊個傳染邊個